其實返工真係為左屋企人...

畢業後返工為父母家用
成家立室後為另一半
生小朋友為佢地書薄費

返工用起自己度既錢真係少之又少

巴打有冇女朋友一齊供?
無仲吃力